一句講哂 達仔事件係皇撚鳩曼定曼撚鳩皇？

皇撚鳩曼
曼撚鳩皇

皇撚鳩曼
明知你想要點都唔賣比你
唔肯減價
最後特價仲賣比你對手車仔

曼撚鳩皇
暗渡陳倉其實想買lkk
仲令到你皇上季第二神射手有異心想走

兩邊都唔覺有撚到
曼聯最後先要左盧卡古 唔係簽個二打六
皇馬割價賣俾車仔 可以話佩雷斯蝕左一筆但係贏左啖氣
但可能影響迪基亞黎緊既追逐
只可以講各取所需

蝗撚鳩曼

擺明要氣唔要錢

擺明玩報復

呃正評

乜都唔知
但覺得獌呢啲傻西隊一係係被人撚嗰隊

再嘈買埋你馬達

好波，講得好

緊係我地曼聯撚鳩死皇狗啦
Lkk>morata

如果曼聯一直成個夏天追摩拉達
佢地就真係傻仔俾皇馬任舞
而家三方計埋車仔都得到佢地想要既野
皆大歡喜

曼唔賣迪迪仔咪撚返你轉頭

80m 賣比曼，然後入唔到波🤔

皇馬賣完就算
車仔同曼聯係唔係歡喜就要睇下達仔同lkk下季表現啦
話哂本身傳車第一人選係lkk
曼第一人選係達仔

鍠撚鳩獌車英超雙雄。

過左咁耐鍠仲會想追佢咩

會

exchange la diu

互撚

Lkk貴咁多

送得走朗尼條數差唔多啦

皇馬大把錢，點都撚唔到佢地啦
曼聯搶左皇馬要既球員先算撚

你地貼左10m比肥西架

二揀一我諗得成個球壇小豬會揀曼聯